養兒防老？

家家有本難唸的經，留低你本難經。